有冇黃絲簡易投票名單？

藍絲都整左份投票指南比人投邊個，黃絲有冇，要整份比人跟住投

你禁入我個po睇

錫曬你，張圖